屌，有咩好討論，投贊成就係攞港豬票，投反對就係攞深黃票，自己揀！

兒登真係兒登
用腦諗野plz
泛民死唔死關我哋撚事？
大把本土出嚟選！
泛民輸唔等於選舉會輸，唔好混淆視聽！
一句講曬：投贊成就係攞港豬票，投反對同拉布就係攞深黃票，自己揀！
呢個世界無完美方案，政治就係有取捨
泛民做咗咁多年議員，自己用腦諗啦
洗鬼你班兒登仔幫佢諗咩？逗埋佢份糧好無？

仲有傻仔以爲選舉贏=泛民攬曬深黃、淺黃、中立、港豬票
乜淨係泛民選咩宜家？
個議會無其他人選？
區議會都識搞初選啦！大把深黃攬炒派本土派幫你玩轉個議會，我仲洗鬼泛民！
自己諗啦，屌

2020年啦，唔會有界票㗎喇
全部要搞初選
本土獨贏

屌講咁多做乜，吹雞預算案跟返 612 當日包圍立法會啦！！

難啲又，宜家個風同嗰時差好遠

有無人駁啊？
係咪叫我含泛民啊？

反而想知有錢派都反對，
大陸班奴民會有咩感受？

認同 信本土派更好 已經唔再點信泛民

支持本土派👍🏿

[歷史假想] 如果當年台灣一早有熱狗日日叫人投白票的話……

Pull

on9啦你
初選？泛民會叫你讓路
唔肯讓？會扔條友空降去界你票
唔好唔記得仲有雷動呀
雷動唔包你班本土攬炒港獨架
何君堯又準備好復活

有個問題，好多人仲係信泛民多過本土，特別年紀大啲嘅手足

你要大陸班人投俾你咩？
宜家邊個係你目標選民羣組？

樓主唔好咁上心啦 開再多po佢地都係唔化
佢地覺得唔含泛民就係 喪盡天良 道德敗壞 十惡不赦
係熱狗 係共諜 架啦

泛民唔肯讓，咪真攬炒
初選都唔肯，泛民以後會係呢個世上消失

咁我哋更加應該幫本土造勢，逼泛民讓路

好蠢啊救命

點解唔做好宣傳先呢

g遲

push

跟住泛民會出盡所有輿論機器(including毒果)去抹黑個候選人
然後所有本土就會被熱狗被五毛

pull你老母咩
批評泛民就淨係識拉 屈毛
屌你老母